Trump：多謝所有我偉大的鍵盤戰士

唔洗多謝，打爆支那就得

讚我哋

香港人一定要繼續撐